<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
 <contenido> 
 <subcontenido id='Main_0'>

 </subcontenido>

 <subcontenido id="Algebra lineal_1"> 
<ul>
    <li>Señales y sistemas</li>
    <li>Series y transformada de Fourier</li>
    <li>Transformada de laplace y Z</li>
    <li>Filtros</li>
</ul>
<h3>Libro guía: </h3>
<p>OPPENHEIM, Alan V., WILLSKY, Alan S. y NAWAB, S. Hamid. Señales y sistemas. 2 ed. Upper
Saddle River : Prentice Hall, 1998. (621.3822/O62).</p>
<h3>Libros de estudios: </h3>
<p>HSU, Hwei P. Señales y Sistemas. 2 ed. México: McGraw-Hill, 2013. (ISBN:978-607-15-0921-5)</p>
<p>KARRIS, Steven T. Signals and Systems. 4 ed. Orchard Publications, 2008 (ISBN-13 978-1-934404-
12-6).
</p>
<p>LINDNER, Douglas K. Introducción a las Señales y los Sistemas. 3 ed. Caracas: McGraw-Hill, 2002.
(621.381534/L747).
</p>
<p>BIANCHI, Giovanni y SORRENTINO, Roberto. Electronic filter simulation and design. New York :
McGraw-Hill, 2007. (621.381532/B577).</p>
<p>AMBARDAR, Ashok. Procesamiento de señales analógicas y digitales. 2 ed. México : Thompson,
2002. (621.3822/A491p).</p>
<p>PAPOULIS, Athanasios y BERTRÁN, Miguel. Sistemas y circuitos: digitales y analógicos . Barcelona :
Marcombo, 1989 (ISBN 842670736X).</p>
<p>OGATA, Katsuhiko. Ingeniería de control moderna. 4 ed. Madrid : Pearson educación, 2003.
(629.8/O41i/4ed).</p>
<p>NISE, Norman S. Control systems engineering. 6 ed. New Jersey: John Wiley, 2003 (ISBN-13 978-
0470-54756-4).</p>
<p>NAGLE, Phillips y NAGLE, Troy. Digital Control System Analysis and Desing. 4 ed. Pearson College,
2015 (ISBN-10 0132938316).</p>
<p>PROAKIS, John G. y MANOLAKIS, Dimitris G. Tratamiento Digital de Señales. 4 ed. Madrid: Pearson
Educación, 2007 (ISBN 978-84-8322-347-5).</p>
<p> BUCK, J. R., M. M., Daniel, y A. C. Singer. Computer explorations in Signal and Systems using
MATLAB. 2 ed. Nueva Jersey: Prentice-Hall, 2002 (ISBN 0130421553).</p>
<h3>Pagina web</h3>
<p>UNIVERSITY OF MICHIGAN. Control Tutorials for Matlab and Simulink. [En línea] 2016. [Citado el:
15 de junio de 2016].
</p>
<a href="http://ctms.engin.umich.edu/CTMS/index.php?aux=Home">Michigan</a>
 </subcontenido>

 <subcontenido id="Análisis numérico_2"> 
<ul>
    <li>Teoría de Errores y Programación en MATLAB (OCTAVE)</li>
    <li>Solución de ecuaciones no lineales (repaso).</li>
    <li>Solución de sistemas de ecuaciones.</li>
    <li>Interpolación numérica e Integración numérica.</li>
    <li>Métodos de Runge-Kutta e Introducción al Método de los Elementos Finitos (MEF). </li>
    <li>Método de Euler, método de Runge-Kutta 4, método de diferencias finitas, método de los elementos finitos.</li>
</ul>
 </subcontenido>


 <subcontenido id="Cálculo diferencial_3"> 
<ul>
  <li>Introducción a la manufactura</li>
  <li>Soldadura</li>
  <li>Modelo por fundición</li>
  <li>Conformación por deformación plástica</li>
  <li>Conformación por arranque de material</li>
  <li>Manufactura de materiales no metálicos</li>
  <li>Producción de prototipos rápidos</li>
</ul>
<h3>Libros</h3>
<p>GROOVER, MIKELL P. Fundamentos de Manufactura Moderna: Materiales Procesos y Sistemas. PrenticeHall Hispanoamericana. 1ª. Edición. México, 1997.</p>
<p>KALPAJIAN S, SCHMIT S, Manufactura, Tecnología e Ingeniería. 4ta ed. Prentice-Hall, Pearson Mexico
2008</p>
<p>MARTIN, LISSAMAN BLACK &amp; CHILES, Principios de Ingeniería de Manufactura, CECSA, 1ª Edición, México
1999 </p>
<p>AMSTEAD, B. H. Procesos de Manufactura versión SI. Compañía Editorial Continental, Mexico 1981 11 ed.
DOYLE. Materiales y Procesos de Manufactura para Ingenieros. Prentice Hall Interamericana</p>
<h3>Apoyo</h3>
<p>HIBBELER R.C. Mecánica de Materiales Ed. Pretince Hall Hispanoameraicana S.A. Naucalpan de Juarez,
Mexico, 1997</p>
<p>MOTT Robert Diseño de Elementos de Máquinas Pearson 2006</p>
<p>NORTON, Robert L. Diseño de máquinas; Pretince Hall, 2003. </p>
<p>SHIGLEY, J. Diseño en Ingeniería Mecánica; McGraw Hill 1989</p>
<p>ASKELAND, D. The Science and Engineering of Materials. 2a Ed. Chapman &amp; Hall, USA. 1990.
</p>

 </subcontenido>

 
 <subcontenido id="Cálculo integral_4"> 
<ul>
  <li>4</li>
</ul>
 </subcontenido>


 
 <subcontenido id="Cálculo de varias variables_5"> 
<ul>
  <li>5</li>
</ul>
 </subcontenido>

 
 <subcontenido id="Ecuaciones diferenciales_6"> 
<ul>
  <li>6</li>
</ul>
 </subcontenido>

 
 <subcontenido id="Geometría_7"> 
<ul>
  <li>7</li>
</ul>
 </subcontenido>


 <subcontenido id="Matemáticas especiales_8"> 
<ul>
  <li>8</li>
</ul>
 </subcontenido>

 
 <subcontenido id="Probabilidad y estadística_9"> 
<ul>
  <li>Introducción</li>
  <p>Estadística</p>
  <p>Probabilidad</p>
  <p>Variables aleatorias y distribuciones de probabilidad</p>
  <p>Esperanza matemática</p>
  <p>Variables aleatorias: discretas, continuas  y funciones de variables aleatorias</p>
  <p>Distribuciones de muestreo</p>
  <p>Estimacion de 1 o 2 muestras</p>
  <p>Prueba de hipotesis de 1 o 2 muestras</p>
  <p>Regresiones: lineal, multi lineal y no lineal</p>
  <p>Experimentos de un solo factor, y factoriales (dos o mas)</p>
  <p>Estadìstica no paramétrica</p>
  <p>Control estadístico de calidad</p>
  <p>Estadística bayesiana</p>
</ul>
 </subcontenido>

 </contenido> 
